操你媽的覺唔覺波兒子微波波段電磁波爐加熱便當店越嚟越少

你吠緊乜鳩?

球兒子

手持狗狗翻譯器就能解決問題
解說:屌你老母覺唔覺波仔叮叮飯舖越黎越小

部嘢俾狗用

衲dee又撚狗

緊係 你咪隻狗

too late